【多謝SHITTY】城大迎新性愛體位活春宮 香港未來不問可知

大學迎新活春宮 一代新淫勝舊淫

長江後浪推前浪，一代新淫勝舊淫。每年大學迎新季節，都會令人對部分年輕人「淫賤不能移」嘅無限創意嘆為觀止，有人認為迎新營應該改名「淫新營」──淫辱新生狂歡營，可謂一針見血。

大學開學日又到，有人喺社交網站上載一段迎新營嘅影片，只見一對男女模仿多個性愛體位，男生裸露上身，向張開大腿的女生步步進逼，女生則直接坐喺男生大髀上扭動，眾人則在旁叫囂；另一個學會嘅迎新活動，就畀人投訴要求玩輸嘅女生將氣球塞入件衫，更有參與嘅師兄突然除衫裸露上身，真係睇見都眼冤。

所以話大學生「新淫勝舊淫」啫。以前O camp頂多嗌吓鹹濕口號，玩吓happy corner，屬於「光說不練」嘅意淫性質，近年迎新活動愈來愈「真幹」加「實幹」，曾有學生喺渡輪上演舔女同學大髀活春宮，加埋科大同城大呢兩單，再咁落去，點知下次會唔會乾柴烈火，真箇銷魂o架。
難為有人仲以「你情我願」同班「大學雞」開脫。新生初嚟埗到，對住成班老鬼，壓力下邊個夠膽say no？再講吖，如果「你情我願」可以做擋箭牌，香港就唔會有「土地問題」，之前喺校園門口打野戰嘅學生亦唔使惹官非。仲有呀，法律界人士提醒如果身體觸碰程度過火，分分鐘構成性騷擾甚至非禮，唔係講玩o架！
點解大學迎新文化變質變味？睇過粵語殘片嘅都知「媳婦熬成婆」嘅道理，新生畀舊生喺O camp淫辱，就好似新抱畀家婆恰一樣，等到自己升呢，必定加倍奉還，難怪O camp「你淫我仲淫，嚟個十八禁」。
咁當然，校方姑息縱容亦都難辭其咎。好似城大咁，佢哋話迎新活動係由學生會及屬會自行為新生舉辦，目的係幫助佢哋適應大學生活喎。唔譴責都已經夠離譜，「自行舉辦」直頭有卸膊之嫌；至於講到「適應大學生活」就仲好笑，乜城大男生興打大赤肋上堂嘅咩？定抑或迎新活動係幫助新生適應大學「性」生活？
一節知則百節見，近年大學校長好似買咗班學生怕咁，連講句重話都唔敢，講得好聽啲係沽名釣譽，講得難聽啲直頭係鄉愿、誤人子弟，O camp玩鹹濕，佢哋唔出聲；學生喺畢業禮舉黃傘做政治騷，佢哋唔出聲；學生參與違法暴力示威，佢哋唔出聲，加上「爛果報」長年荼毒，政棍教授「違法達義」妖言惑眾，有乜法子唔出事。
青年係一個地方嘅未來，大學雞是非不分，目中無人，香港未來係點，不問可知！

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

咁多次都未學精

讀大學就係為左咁

回帶:

我唔會阻止人搞ocamp，玩ocamp係開心嘅，不過面對呢個社會氣氛，呢個政府，你仲可以開心咁玩遊戲咩？真係可以放鬆心情？ 依家政黑日日搞事，你係唔係要日頭笑騎騎，夜晚嚟睇住個mon鬧政府咁on9呀？

sorry，我只係想講我嘅感受。

講返搞手，更係令我心痛，由6月開始，明明612咁大件事，你仲可以一邊係ig講rip，一邊plan ocamp啲嘢？你所謂做人「阿爸、阿媽」，唔係好應該教仔？用其他方式，帶領班仔女去反思呢兩個月發生嘅事？

你於是又彈一句仔女自己可以傾呀，如果仔女想出去可以離camp。轉頭又去搞間所謂鬼屋，大家係唔係玩玩下鬼屋，尖叫個陣嚟大喊「光復香港，時代革命」，玩玩下房game大叫「五大訴求，缺一不可」咁呢？

老實啲啦，搞得ocamp係唔會想得罪兩邊唔同立場嘅仔女，我知唔啱聽，係少部分同學根本係完全唔關心呢個社會（要留意一早做咗）有永遠冇可能改變立場，係咪要為呢啲人想ocamp搞成一個「港豬營」呢？

再者，「迎新營」一直係好多垃圾媒體嘅焦點，東方之前放張致恒係封面，一諗到東方今年又做淫亂ocamp新聞，指責年青人唔成熟，又嚟分化年青人（人哋大學生咪玩緊ocamp，你地係咪社會垃圾所以反抗政府？），今次我真係駁唔到。

無論爸媽、新生都好，我都希望你哋報ocamp之前可以諗清楚，特別係爸媽，我知你哋用咗好多心血，但畢竟為仔女為社會，可唔可以諗下除咗ocamp嘅其他方案？

幾萬個大學生
你拎一堆嚟講話無希望

咁你又唔拎d大學生前線嚟講？

三毛想分化

究竟依個係咩活動
竟然咁傷風敗德

dont pusn

好簡單, 唔搞野就上街
你揀

應該好緊

又分化黨...
東方又可以洗師奶腦

鬆哂啦
玩得淫camp一早啦

好老實，以前都係咁，之不過依家d人on9拍低啫。。。

大學都唔痴吓線出黎做野先呀

點解ocamp D 搞手可以咁冇腦

正喎 打個飛機先!

WHY NOW

呢個先係問題，依家的確唔適合。但唔係篇文講嘅淫o 囉

Gym soc

唔好洗板好嘛？

不割啊，星島東方經濟去含撚啦

呢班垃圾。。

城大編委
性愛體位OCAMP

究竟呢啲意淫game有咩好玩
說好的會改ocamp啲環節呢?